求救 wifi 器問題

請問wifi器係咪 要WAN 個燈有著先用得？ 點樣set個條線？

wifi器

咩叫wifi 器

Wifi 器

你個名都幾成功呃到D人入來器

Wifi router

乜撚野wifi router 啊你老母
自己google 下先啦

插錯位呀嗎
wan 果個頭零零缷缷唔同色嫁